到底呢句野點解

呢位朋友喺外國讀書嘅
但係佢打呢句野我真係睇極都睇唔明
到底佢係想講食咗餐麥當勞好耐 定係好耐都冇食過麥當勞 定係排隊等左好耐先食到

利申英文系first hon畢業

食咗餐麥當勞好耐

食後面條女係要耐啲架啦

後面個staff都笑鳩佢

有撚排食老麥